有冇多啲惡過狗嘅圍爐kpop post推介

最深刻
PRODUCE 101 S2 圍爐po
惡得嚟好撚好笑

圖呢

第二名 PRODUCE 48 娛樂台

第三名 I.O.I 圍爐po

金用陳圖海

係咪貓奴？

樓主

[行動po]香港人日程表更新

有冇節錄睇吓😳

想知講過咩

PRODUCE 48 走油 POST D AKB飯惡撚到仆街

金用陳正到撲乖

係咪有個河成雲飯好出名

隔兩日有Road to Kingdom可能會有

Queendom幾好睇 但呢套無乜興趣

始終男團嘛，同埋都係16年或後之後出道，講起出名嘅成員或歌，都無咩印象。Queendom OMG同Lovelyz都出道幾年，有一定fanbase同口碑，就連最新嘅(G)I-DLE啲歌都受歡迎。

陳陳正喔

留個名先
求汁